Эти тесты демонстрируют возможность воспроизводить эффекты возвратного
торможения в простейших сетях из пары нейронов (аналог связки мотонейрон-
клетка Реншоу). Для этих тестов был изменен к-т пресинаптического торможения
чтобы эффект проявился более ярко.

MN_Renshow_system.mdl - Пример взамодействия нейронов в связке мотонейрона
(крупный нейрон) и клетки Реншоу (мелкий нейрон).

ReflexiveInhibition.mdl - Иллюстрация стабилизации ритма разрядов цепочки
нейронов с возвратным торможением.